焦土派唔驗腦都應該驗下眼

周圍成日都有焦土派同我講：識玩梗係支持林鄭做，加速港獨。講得出呢d說話嘅唔知係啱啱放返出黎定外國返黎，竟然以為會迫到港豬作反

民賤天天欺 簡單一個道理 怎麽不看透 ?